# Documentación del proyecto

Bienvenidos al curso de Git NO desde cero
En este curso aprenderás:
    - Instalación de Git
    - Creación de un repositorio
    - Comandos basicos
    - Trabajo colaborativo
    - Trabajo con ramas
    - ... y mucho más

## Rama development
Ahora tenemos 2 ramas en el proyecto